![N|Solid]

# README #

O projeto ioasys Enterprises consiste em um aplicativo Android que possui um login de autenticação em um servidor para que sejam exibidas as empresas salvas na API fornecida.

* A interface do aplicativo assemelha-se ao padrão fornecido pela plataforma Zeplin;
* O usuário entra com as credenciais (email e senha) e na resposta ao login são enviados access-token, client e uid;
* Credenciais:	
	* Usuário de Teste: testeapple@ioasys.com.br
	* Senha de Teste : 12341234
* Para a requisição foi utilizada a biblioteca Retrofit por ser uma maneira mais eficiente e simples de fazer requisições HTTP;
* Para parse de Json foi utilizada a biblioteca GSON;
* Caso as credenciais sejam aprovadas, será exibida uma listagem das empresas;
	* Optou-se por utilizar RecyclerView para a listagem das empresas por ser mais eficiente do que o ListView por exemplo. Dentre as vantagens cita-se a reutilização das células que não estão visíveis adicionando novos valores, este fato contribui para a performance da aplicação.
	* O CardView foi utilizado para exibir as informações de cada empresa e optou-se por esta forma de visualização por ser mais agradável visualmente.
	* As bibliotecas adicionadas são "componentes" do Material Design.
* Para carregar as imagens, optou-se pela biblioteca Glide, por possuir um consumo de memória menor se comparado a biblioteca Picasso
* No CardView de cada empresa é exibido a imagem, nome, tipo e localização (cidade e país). Ao clicar em um card, é possível visualizar mais detalhes sobre a empresa (descrição).

* Se tivesse mais tempo, implementaria o aplicativo utilizando em conjunto com o Retrofit, o RXJava, biblioteca que não é de meu conhecimento mas poderia trazer vantagens(rapidez) para o projeto.


